PS4 FIFA Fresh Jr 招新力軍 常上線中場 / 閘 打比賽

PS4 FIFA Fresh Jr 招新力軍 常上線中場 / 閘打比賽

開波時間 2200-0130

陣式4231 / 433 防守反擊 彈得快

中場 - 控場 護球好 彈得快

閘 - 識用波 傳波好

常上線 有咪 有心打 不新手
歡迎有潛力既你

psn hugohui10

.

依家有無波開, 常上線 有咪 唔係新手
打開D2-D1 無壓力
中場 左右兩翼都得